在床上蹍轉不安 發現下面......

個屎忽癃個位濕濕地 用手指撩一撩聞落仲有d臭

添O幫到你～